# Translation of Plugins - WP-HyperMD - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP-HyperMD - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-08-18 13:07:31+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WP-HyperMD - Development (trunk)\n"

msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

msgid "Use Markdown For Comments"
msgstr "使评论支持Markdown"

msgid "ImagePaste/Drag-Drop"
msgstr "图像粘贴/拖拽上传"

msgid "Hide Token"
msgstr "隐藏标签"

msgid "Enabled Hover"
msgstr "悬浮信息"

msgid "Enabled Click"
msgstr "链接跳转"

msgid "Enabled Paste"
msgstr "粘贴转换"

msgid "Table Align"
msgstr "表格对齐"

msgid "Syntax Highlighting"
msgstr "语法高亮"

msgid "Enable Syntax Highlighting"
msgstr "启用代码语法高亮"

msgid "Line Numbers"
msgstr "代码行号"

msgid "Show Code Language"
msgstr "语法类型"

msgid "Copy To Clipboard"
msgstr "代码复制"

msgid "PrismJS Syntax Highlight Style"
msgstr "高亮风格"

msgid "Customize Style Library"
msgstr "自定义高亮风格"

msgid "Get More <a href=\"https://github.com/JaxsonWang/Prism.js-Style\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Theme Style</a>"
msgstr "获取更多<a href=\"https://github.com/JaxsonWang/Prism.js-Style\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">高亮风格</a>"

msgid "Enable Emoji"
msgstr "启用Emoji"

msgid "Enhance mode"
msgstr "增强模式"

msgid "Math"
msgstr "数学排版"

msgid "Math Type"
msgstr "数学排版类型"

msgid "Mermaid"
msgstr "绘图设置"

msgid "Enable Mermaid"
msgstr "启用"

msgid "WP HyperMD Settings"
msgstr "WP HyperMD设置"

msgid "Hi! Welcome!"
msgstr "欢迎使用WP HyperMD插件！"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Go"
msgstr "跳转"

msgid "Auto show/hide markdown tokens like `##` or `*`"
msgstr "自动显示/隐藏Markdown标记，如`##`或`*`"

msgid "When mouse hovers on a link or footnote ref, shows related footnote"
msgstr "当鼠标悬停在链接或脚注参考上时，会显示相关的脚注"

msgid "Click to open links / jump to footnotes / toggle TODOs, and more"
msgstr "点击打开链接/跳转到脚注/切换TODO等"

msgid "Convert content to Markdown before pasting"
msgstr "在粘贴之前将内容转换为Markdown"

msgid "Align Table Columns"
msgstr "表格对齐"

msgid "Issues"
msgstr "提交问题"

msgid "Github"
msgstr "Github源码"

msgid "Docs"
msgstr "使用文档"

msgid "Blog"
msgstr "我的博客"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Local Media"
msgstr "本地媒体库"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Use Markdown for comments."
msgstr "使评论支持Markdown"

msgid "Learn more about Markdown."
msgstr "学习更多关于Markdown语法"

msgid "Welcome to the new version of WordPress HyperMD editor, please go to WP HyperMD to configure related settings!"
msgstr "欢迎使用新版本WP HyperMD editor编辑器，请在右边的WP HyperMD选项配置相关设置！"

msgid ""
"More info: <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https://mermaidjs."
"github.io/mermaidAPI.html\">MermaidAPI Doc</a> and <a href=\"https://github."
"com/knsv/mermaid/blob/master/src/mermaidAPI.js\" target=\"_blank\" rel="
"\"nofollow\">MermaidAPI.js</a>"
msgstr ""
"更多配置选项请查看：<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https://"
"mermaidjs.github.io/mermaidAPI.html\">MermaidAPI Doc</a> 和 <a href="
"\"https://github.com/knsv/mermaid/blob/master/src/mermaidAPI.js\" target="
"\"_blank\" rel=\"nofollow\">MermaidAPI.js</a>"